曾生搞邊科？

辭職但唔宣佈參選，正如記左會完左，有記者大聲問：「曾生，你仲等咩呀？」

咪話左今日既身份仲係司長，唔方便講住

等佢放完長假先講？

佢話「未來一段時間」 再交待

要等上面批左先講得

未批就辭職，有啲似689當年迫佢亞爺比佢入閘。

程序上要先請辭後待批呀on9
你估私人公司劈炮遞完信就走得咩

喂，上次唐唐辭職，即日批喎

邊有即日，等左2日㗎

阿john 做野，洗同樓主你交待
樓主買定花生等睇葉劉唔夠提名收皮啦